到底依家香港咩地方有行雷

雷暴警告？ 水都冇滴喎

已經作出嘅預測唔會修改